唔好再買700，根本今日同大戶玩緊！

你地覺得愈低就愈買，因為見3個月低位，但其實大戶已經走緊貨，同佢哋對決緊！今朝愈買愈低！訓撚醒未呀

大戶可能玩到300以下先收手！

貿易戰最低果陣都超過300，點跌都唔會跌破300，講緊係恆指26000以下果陣

上年十月試過二百幾

200樓下先考慮

251>300

所以咪沽緊囉
好似會死咁
跌多d啦

牛軍輸到痴撚左線

陣間升返又話低吸

利申無700

連登大戶集中地
最多都係大戶鬥大戶 怕咩

根本鬥快拎＄走人！準備ifc